Marvel現時為止咁多套收得最差係邊幾套？

Any-man定hulk？

Any-man

收得最差我唔知
我只知雷神1，2、美隊1好撚悶

Any woman

Any man is a hero

任何奇俠

Anal-man

inhuman

MCU 就Hulk

冇

一定係Army man

笑唔停

你係 我係 人人都係

只要有心 人人都可以係hero

Any Man Any Man

And many

正所謂有jer 既,都係男人

好明顯係hulk